隔離單位有人食大麻

如題
本人第一次開po，想問如果租緊劏房/套房，隔離單位有人食大麻，我應該點做？

一齊隊

由佢 都預左 你又唔知對面咩人 你搞鳩佢只會麻煩自己 到時佢報復仲煩

叫佢咪咁自私

佢自己私事

分d比樓主

隊草唔叫，屌你

問佢係咪justin bieber

驚已報

影響到你生活？
冇嘅咪由佢

有啲食大麻真係因為唔想食抑抗鬱藥先食

叫佢pass joint啦

過去痴草隊

例牌傾下先囉 唔肯再算

臭

報警啦死道友

住得劏房預左

開大喇叭播迷幻音樂

你唔介意就一齊食

介意就叫佢去廁所/後樓梯/其他地方食

自私！

問題係佢會唔會將d草周圍攝先？一陣警犬追到上黎搜到斷正，話你有份藏毒，到時真係冚家剷

人地隊草關你鳩事 吸食大麻無罪
只要佢隊草無影響到你啲咩
你有你做自己野 佢有佢隊草就得
報狗者 今年全家生肺炎死

你唔食過點知係？

問我咩名我係大埔gucci mane

咁撚惡死

脷伸：stone梗

佢食又唔係你食

格離有人食白粉你都奈佢唔何，聞倒咪當格離有人食煙,食雪茄

屌 會臭嫁嘛
焗啲既話成間房都係
我都支持合法 我都隊過
但唔好咁自私先

聽到不得了

食無罪，但係藏毒犯法，咁你身上無又點食呢？

假設 係屋企食食下有狗拍門
我即刻衝入廁所沖走哂啲weed
身上無貨 又如何藏毒？
即係話食唔緊要 最緊要醒爬
唔好俾狗搜到你身/屋有野

佢懷疑曲線引戰

報狗只會益左班狗

如果見到有架生呢 bong, grinder(有weed碎)
再開埋手機有dealer no.

返石器時代啦你

咁講，你懷疑姐，唔係真事
多啲真憑實據先講啦

暗地報狗，話有學生貼連儂牆

你自私到

依賴咗
仲抑鬱
我唔反對人食大麻
但有病更加唔應該食

有fd係街smoke緊見到差佬我fd心諗仆街了點知個差佬行埋去屌鳩佢叫佢返屋企先食就走左

咁都要有搜查令跟程序嘅
(喺上年之前都重係嘅..

問佢有無多， 一齊開心吓

報狗啦班狗收人工唔駛做呀

連登道友全面進場

緊係喇，拉9晒啲食客嘅話咁班差佬仲點搵客接貨

二手大麻煙味影響唔到人
同埋依家大麻合法化咗?
惡到呢

Puff puff pass囉

今時唔同往日啦
以前見你有少少自用可能放你一馬 而家一定搞鳩你

靜靜雞報警

呢樣真 籍口黎 越食越大 無自制能力 仲依賴性 食埋其他野都唔奇

認真答你 捉啲蚊返黎放 你自備蚊網 蚊拍/ 點埋蚊香
佢一定仆街

所以人地咪有醫生睇住囉
唔係你自己哩麻一角隊草 叫醫精神病啊化

唔好亂抵毁啦

咪撚on9 啦 醫生會叫你隊草？ 藥用 個隻係CBD 唔撚係thc 食少啲啦

有精神病隊草真係好牙煙
cbd就會

但係係有厭食症病人醫生會叫佢隊草
不過品種都係揀過的

點解會臭
都唔係煙味
似甘草味多d

Medical cannabis
醫生係真係會叫你隊草
以為識分cbd thc好撚威？
藥用果隻兩隻成份都仲係有 只不過係cbd高d

THC都可以有醫療效用
都係睇份量/濃度

利申 癌症康復者
做化療冇食止嘔藥靠smoke止嘔
食止嘔藥食完起碼半粒鐘先有用 即係都要辛苦半個鐘先冇事
我smoke兩啖就已經冇左想嘔嘅感覺

咁隻隻唔同既
同埋唔係隊開真係會覺臭既

真係好撚臭,如果無味話算,有聞過都知有幾撚臭,唔係煙仔咁簡單

我覺得煙臭啲

大麻臭過煙好多

In this city 事與願違係種自然
So it's ok to be 自憐
卷起幾支開始自燃 AYO

個個唔同有人覺得香tim,我只要食燒既聞到都一定會嘔

一齊食但自己唔hold貨

關你撚事

食埋一份

播啲重野佢嘆下先